分左手一年

分左手一年，最近幾個月做返朋友
之後條女同你講：你如果之後拍拖千奇唔好同我講，我唔想知道

咁到底係點？

啫係唔想理你

咁點解咁講 係咪因爲知道左會唔開心

佢仲好鍾意你 快啲同佢一齊番

想食回頭草? 老閪都咪制

真？

好想食回頭草，但見佢身邊已經有好多新仔

我有個FD都係咁
但佢又唔係鍾意EX
只係唔想知
冇咩特別原因

係鍾意就追返人
唔好令自己後悔
加油呀

有啲野真係番唔到轉頭

自己嘅野就算丟左都唔想人地執黎玩。
好古怪嘅佔有欲

但唔會講出口掛 都唔明啲女人諗乜

追過 嗰陣岩岩分手無耐，但佢好堅決唔一齊
最近幾個月 無啦啦搵返我問我最近點

女人好難知佢諗乜 變幻無常
有次又同我講：如果你拍拖一定要話我知 我想等你搵到女朋友我先再拍拖

屌 都唔知講唔講好

真男人係唔會食回頭草
食回頭草仲柒過食軟飯啊
抬起頭做個堂堂正正嘅男人

其實真係好愛 又同居左三年
佢帽過我一次 但真係想結婚所以原諒左

睇得連登多，覺得條條女都會派帽係雞
分左手下個都可能會派帽 所以一次我就當無發生過

究竟佢想點 一時一樣

女人都係麻撚煩

佢突然想自己一個，嗰陣我出trip
講句分手就唔見人 返到黎已經搬埋

應該無帽 太多共同朋友，帽左應該會講掛

分手前其實我都feel到冷淡
但我嗰陣無去問真係好後悔 如果我唔走可能唔會分手